[天文JJ]係月亮4點方向果粒好光既星星叫咩名？

thanks

...................